係台灣讀完大學番香港想讀番商科野可以點

係台灣係讀social science相關既科
仲有兩個月畢業 準備番香港
想讀番d 商科相關既courses
有咩建議

做下野先

係香港讀番個course

私人公司我諗好難會請

點解冇人請
至少係大學生呀 怕啲咩

幾多歲？

屌台妹

去讀歎完唔係預咗搵唔到嘢做？

你係英文國家都可以呃下飯食
台灣就學下紮鐵 一係係嗰邊返工算
我有fd 去台灣讀完 直接係台灣做埋記者

台灣記者

台灣+哂銀時

唔係台大就收皮啦

馬總統看手錶

智商30

可以讀翻中學 考多次dse

唔想再留係台灣 係呢邊慘過食屎

好似講到係台大就唔洗收皮咁

樓主你邊間

真係好ON9 人生做得最錯既決定

台灣最大學店

起完底
原來係死基佬

有咩衰得過so so嘥銀時？ 就係台灣既so so嘥銀時